條女俾好朋友追，應該點做好？

我個好朋友想溝我條女，我應該點做好？
我唔想同我個好朋友發展成襟兄弟

你同好朋友拍拖囉

秒

勾得二嫂就唔係好朋友啦

想溝你條女都仲係好朋友？

而家去求婚ＫＯ佢

真，勾大嫂個啲死罪黎，呢條友唔方好人

妙

朋友妻 咪走雞
一條女 兩份分

會唔會係樓主捻多左？你點發現先？

你仲當佢朋友?會有fd搞自己朋友既女朋友咩
起碼要嚴重警告佢唔好亂來,佢仲繼續既就唱衰佢,搞到佢係朋友圈子冇立足之地
打擊狗公,人人有責